諗諗下，其實科學野好多都係呃人。

你話宇宙大爆炸，我話你好ja，想請問你可以點樣駁我。

電腦大爆炸

up 乜9

屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)